極力子一問。thanks

請問racing極力子同普通極力子有咩分別？
可以講下佢既優缺點嗎

同埋聽人講racing極力子好難吊。咁應該點泊車起步？

Thanks

考車未 幾年牌

就甩p

P都未甩諗乜racing極力子

racing極力子

屌。問下都唔得。

咬d同無咁咬既分別
襟彈d同無咁襟彈既分別

racing極力子
優點：適合racing
缺點：難吊

普通極力子
優點：易吊
缺點：唔適合racing

點泊車起步：照住考試咁做

Orc 309

Normal clutch
friction material 冇咁啜，可以慢慢磨搵bite，所以diaphragm spring會軟啲

performance clutch
friction material 好啜，一到bite就基本上啜實，所以要比大油防stall，亦都係點解起步咁chok，diaphragm spring會硬好多，塞車真係會抽筋

Thanks巴打

No worries